什麼叫絕望 抬起眼望望

無人

又抄

你唔係

哪有

我甚麼都沒有
Charge your life
所謂理想

狗來的

Nothing =me

吠2聲

甚麼叫絕望 抬起眼望望

LIHKG @ Android

我愛你

成個星期前。。

我唔愛你

汪

歪

還不夠絕望